日本AV網公布2018熱門關鍵字統計 原來女生超愛看...

網路A片種類相當多元，常可以讓觀眾依喜好選擇。最近日本AV網站「FANZA」就公布了2018年統計資料，資料顯示最受女性歡迎的前三搜尋關鍵字分別是「舔陰」、「痴漢」、「蕾絲」。

綜合報導指出，「FANZA」最近公布2018年的統計資料，網站使用者有近7成是男性，女性使用者僅30%。最受男性歡迎的前5大搜尋關鍵字「熟女」、「巨乳」和「人妻」、「爆乳」、「痴漢」。而女生前5常見搜尋關鍵字則是「舔陰」、「痴漢」、「蕾絲」、「乳首」、「巨乳」。而最受歡迎的AV女優前3名分別是明日花綺羅、紗倉真菜與三上悠亞。

統計也發現，看A片觀眾中25到34歲的比例最高（約30%）、其次則是35到44歲（28%），65歲以上的觀眾只佔了3%。而A片網最熱門的時段是晚上11點到凌晨1點，此外，週末白天的瀏覽人次也比平日多出不少。

架妹鍾意睇痴漢

明日花綺羅、紗倉真菜與三上悠亞，不但在「18-24歲」、「25-34歲」3個年齡層都是排名前3名，在「35-44歲」的年齡層中，也皆在前5名內。翻攝《日本集合》

明日花d AV好一般姐

左邊求名

有冇師兄鐘意星奈愛

樓下雞蟲

波多野年紀越大越高排名

係整容樣

雞蟲

奶閪

紗倉
水野朝陽竟然無乜人睇

有沒舔陰片好睇

男人係鍾意熟女巨乳人妻

學生妹無市場

佐倉黎喎呢個

但係咁多人鐘意風間ゆみ會唔會太痴線

成個阿嬸咁樣

我近來唔知做噠好鍾意睇佢

發現 rion 只得後生仔鍾意，反而Julia 咁多群組都like

吉川愛美？

睇乜都好
最緊要有劇情

你個user name

45歲以上先睇風間

心口應該是好多墨

第十 new half即係咩

啲死靚仔唔識貨
風間呢啲先正

點解18-24係上原亞衣
明明佢高峰已過

佢點分個使用者係男定女

松下紗榮子好撚正
利申： 未夠30 歲

冇園田

查左 第十係人妖

以前都J過佢
但好幾年前
依家肥左好多

我諗起話之前屌女朋友愈黎愈肥，扑野似劏豬個post, DLLM, 呢條女又老又肥，
成架坦克咁，你班仆街係咪盲架

U U
一
一
一

近期淨係鍾意星奈，富田優衣，呢兩條女正到痴線

美谷都可以，搭多個天野美優

右邊個一個以前黑髮，純純情情咁
依家就金毛mk妹。

君島係中佬界別好受歡迎

正阿椎名空

識做啦

我作為絲打，本來以為自己鐘意睇痴漢片係自己太痴線
今日呢個統計一出，原來睇痴漢片係好多女仔會睇，同埋好正常

已星標此post

痴漢堡

係，成日唔記得佢個名
以前真係一段含撚就射一轉
扑野就再射多轉。
點解要咁糟蹋自己

點解兩邊都無長身

好想tune 返直椎名空

而家個look都幾好阿有幾分mk味唔會太悶

個表好撚正
25歲以下 勁小人睇熟女 一過左25係幾何級數上升

魔鏡

星奈隻眼 不了

蕾絲

係女同

10零歲開始睇果期係佢啦

熟女先正

日本人上邊啲咸網

松下紗栄子
佐々木あき
呢兩個我好中意

古川いおり咁靚女竟然完全唔上榜

松下

佢對眼先正，淫到識講野咁

屌我22歲但好鐘意睇松下紗榮子

X2，而家越黎越肥

講漏左，仲有個香苗又係正到友痴撚線，j到出血

個樣同個波好怪

痴線架鍾意星奈ai 都係老果班

冇露點，2B級，好野

佐佐木好假做戲

可能青春期情意結

我屌你老母 個排名一定係假既 有乜理由冇河南理實同小島南 初川南就得25歲第二十名

屬於65歲組別
真係對熟女情有獨鍾

J唔落

熟女

熟女風間....
十年前亞視果個AV事務所訪問佢果時已經係咁既老女人款
但係果時佢先差唔多三十

同類既Milf我會睇村上涼子
起碼十年前真係無咁多肥肉

扯左
求code

因為細路仔唔識野，一左先開竅

點解鐘意睇痴漢？

我照睇 睇姐 又唔係同佢做

好正wo

橋本排咁後

即係睇AV都要配合返現實，
中佬鐘意睇四五十路，
方便返自己幻想偷食隔離屋師奶，
幻想距離現實太遠就冇咁刺激

其實香港標準算唔算3級？

最鍾意嗰個倉持結愛引退咗

坦克點J

風間由美

出品密到
唔知差人幾錢

十幾歲已經j風間

留名

其實佢幾似曹敏莉

一個佢 一個霧島
D頻密程度同果時遙希有得fight

前個排AIKA都出得好密
每日都有一套新

松下副計世界級

羽咲みはる咁少fans

星奈有冇全集

驗眼

係都似詹瑞文

我10歲已經睇熟女

沉船

睇又唔一定j 既

連登仔見到啲女鍾意睇痴漢
一定幻想啲女好想俾人女女女

初初睇封面心諗甘既樣點解甘多like 一睇完不得了 松下真係好正 身同個樣 片入面個樣順眼好多 封面趕客

安希

睇住個女優比人偷偷地摸
跟住愈摸愈猖狂
個感覺太興奮

星野娜美都無人睇
好撚正喎

唔係個個都鐘意咁黑

紗倉好撚正

打晒格睇乜野陰ar

所以話d女比人摸/偷拍/強姦
心入面其實好high係冇錯

好有專業女性feel
征服感正

冇後生識明步

原來24同25年齡層已經係一個年代既分界線
25以上吉澤明步都叫高排名，但係喺24就已經唔見影

Lm

蕾絲喺台灣就係解Les

君島好正
但點解18-24頭20都無

佢係白虎

點解天使同橋本咁少人鍾意ge

av入邊啲阿叔仲樣衰過連登仔喎

咁耐都唔拍VR 想同佢卜ga ma
可惜脫離左SOD, 去左attacker 食屎9 attacker浪費好野
最近佢好似有簽befree, 即刻姣左又靚左, SOD同befreeD衣著品味明顯好過食屎9 attacker
唔知befree會唔會出VR 怕佢係食屎9 attacker張專屬約內退役

成日被迫同人玩, 到最後自願主動, 佢近排部部都係咁
不過佢最後三個組別都第一先意外, 香港forum都好少有人提起

佢好撚淫

呢個正

松下浸高傲味道到最後服從
有前有後叫聲又正
可惜佢入左attacker拍唔到佢種味道
睇到明日花同三上個膠樣真係J都軟撚晒
利申唔夠三十

明日花全身都假

葵司竟然高年組別先有得上榜

第一張圖，右邊個女仔叫咩名啊??
虎牙好正

點知觀眾係男定女

君島年紀越大越多人睇

對奶夠大 奶量充足 餵飽後代 留種一流

椎名空都唔識 巴打究竟有冇睇過AV?

sor
主要j波多野同三上炸

呢2個都唔好睇，應該話通常好出名嗰啲女嘅作品都係麻麻地

利申:熟女愛好者

有冇熟女好介紹啊

阿姨

竟然有咁多巴打鍾意熟女

利申 後生女愛好者

巨乳人妻熟女，多數都係一套野包曬

佐山愛

J下先

aika 條黑鳩都有份

超正喎老實講

係香港人嘅就出黎美國領事館幫拖！

正

以前好正，不過近年既片好多都唔好睇

有三浦惠理子

我覺得佢正到痴根，見一套down 一套

4,5年前都仲有j 下，依家見到就反胃

佢反面腰尾龍骨位凸出黎好噁
有個fd樣好似佢

佢又係我top 10, 成日靜靜雞背住老公俾人砌

真係好野 冇露有格 唔使bam

好似好正，有冇人知邊套？

電影or av

松下紗榮子

求名，求CODE

已經冇人記得石原莉奈

松下對波真係
又淫

做馬

麻妃咁正點解無人提

利申19歲

左邊叫咩名？

紗倉正係正但d av好撚悶

D老野咁勁識搵到松下黎J

無櫻空桃

副歇太正
正常樣

睇開高橋/櫻空/篠田/水卜/園田/鈴木/三上/

8頁都冇人講橋本

估唔到日本仔咁鍾意熟女人妻

係咁飛嘅就係男仔,睇哂成條片嘅就係女仔

三浦惠理子同友田真希都正到痴線

利申20頭 熟女愛好者

熟女既話最近鍾意睇一條綺美香
前幾年就谷原希美
以前就睇開村上涼子、中森玲子

講最令人融化應該係篠田步美，人地話樣唔好，但呢個演技一流

點解？

笑起上黎好淫

到底係邊個

兩個我都好鍾意

富田優衣對波應該假

竟然冇若菜奈央
依期佢好似消失左

對上一套睇佢變左石頭奶

因為男人根本冇能力睇曬成條片

引退左就算啦

友田真希有無拍咗十幾年
個演藝生捱超長

28歲nice tits

最like老強片

識貨

可惜退左役

係咩，好似仲有出喎

求名阿 code阿

快呀, 好急用!!!

200GANA-1894

希望大家唔使load到佛誕

Btw個劇情

‘這次我們來到賽馬場，本來是計劃在賽馬場看比賽，但是沒想到讓我們遇到非常適合我們200GANA資源的女主-真子，21歲的她在居酒屋打工。所以就立馬叫上團隊過來幫忙完成拍攝了，這次遇到的是一個剛跟男朋友分手的女孩，因為自己比較喜歡馬這種動物所以在這個比較傷心的日子裡面來到這裡散心了，而正好讓我們碰到了算是比較幸運的吧，所以在我們努力的搭話過程中她也漸漸開心起來了。’

上面有修飾咗少少，原文有啲位唔通順

求Code/名

lm

後生鍾意椎名豹嫂

點解無長身ge

對野好難頂

松下正撚到

thx

thx 錫曬你

日文痴漢唔係淨指男人
色情狂、性變態就叫痴漢

將頭三位拼埋睇=啲女最鐘意睇咸濕女仔幫佢奶

20年前讀書已睇緊

冇人提椎名ゆな

女人要睇劇情喎